「無人講？」香港人自創卡game - 世界議事會

高登無人講？好似係100%香港人自製，有小小政治味道
有無巴打有留意

記得佢地之前係高登開過post

轉左過黎無哂聲氣？

佢地無聲氣咋嘛

留名

KS俾左400蚊

邊到有得買？
有D興趣喎

片入面有佢個website(Facebook?)好似係kick starter黎
我見有巴打買左400個隻